\section{Metodologia}
\begin{frame}{Metodologia}
  \setstretch{2}
    \begin{itemize}
      \uncover<1->{\item Coleta dos dados de movimentação do gado}
      \uncover<2->{\item Armazenamento dos dados de movimentação}
      \uncover<3->{\item Apresentação dos dados de movimentação}
      \uncover<4->{\item Análise dos dados de movimentação}
    \end{itemize}
\end{frame}
